 08:46,  7 марта 2019
Перехват самолета-разведчика США уграниц России попал навидео
Минобороны России опубликовало видео перехвата самолета-разведчика ВВС США российским истребителем Су-27.На кадрах видно, как Су-27 приближается к американскому самолету и сопровождает его. В ведомстве сообщили, что истребитель находился на безопасном расстоянии от RC-135.Разведывательный самолет RC-135 был зафиксирован над нейтральными водами Балтийского моря утром 7 марта. Он приближался к российской границе. Для перехвата был поднят Су-27, который вынудил его удалиться от приграничных территорий России. После этого российский истребитель благополучно вернулся на базу.
